「北區撚」聽唔聽到有直升機飛過

岩岩經過北區，聽到5、6架直升機/飛機經過既聲

推

見到，係和合石上空
照緊大燈

失蹤人？

聽到 比d聲嘈醒左

好大聲

喺呀

一開呢個post就聽到 房對和合石 好撚嘈 開曬燈咁飛

無睇到
我仲以為好多架

究竟走失咩咁撚緊張

大陸接鬼

又有

華明撚

好撚嘈啊仆街

嘈到癲

仲未完？

好多架。仲飛緊
清明上山掃墓掃到失蹤

巴打我可能知你住邊幢

有幾多？
唔覺得失蹤會咁做

唉我屌佢老母

好撚多㗎飛來飛去 應該有大單野

幾部就應該係解放軍練野啦

最少兩架來回飛緊

係和合石除左有人失蹤，無咩理由要直升機照山

嘈到仆街，啲人應該唔使訓覺

張床識震

見到山上有幾次打燈定位

明明山上面有人開燈求救都睇唔到

山上都有？

低空照緊 肯定搵緊野

雍盛撚表示 係正面前飛過咁

有，山上有燈光射過出黎

屌佢老味嘈到仆街，好彩聽日唔使返工姐

我見到有人打左三長兩短

一個龜波氣攻打摷佢

但好明顯係極強光既訊號燈黎

多得呢幾個撚樣 幾條邨嘅人陪佢唔洗訓 我屌佢老母

似係開射燈搵野多WO

邊個咁戇鳩會咁夜行山累街坊
我覺得唔似因爲行山而要人接走

我唔認為係行山友 燈光強成咁一定係專業用具

我都係咁話

淘寶啲電筒好撚勁

好似完左了

頭先新界西撚聽到好撚嘈

好似照到大約方向。依家到大聲呼叫搵人

有冇最新消息？

頭先嘈到上官附近都聽到，嘈醒訓唔翻